勇武慢慢升緊lv 文宣組都要一齊升lv

文宣組要慢慢繼續升lv
唔剩係喺度搞連儂牆
寫啲香港加油既字句

要更focus未係同路人既群眾

更大型既放映會

更入屋既文宣工作
跳出同溫層
拉攏中立既文宣
困惑深藍既文宣

向中國輸出革命種子
高鐵站派傳單

傳單入信箱

禮貌大使

等等

如有建議 歡迎提出

係放映會期間
好似喜劇之王雷雨劇場咁樣 以話劇形式dem 下
當俾黑警凶你嘅時候 點樣自保
例如引用邊警例 出示委任證 搜袋一定要自己逐件逐件拎出嚟
無搜令唔入得私人地方 阻差辦公唔係大撚晒之類..

比起淨睇文宣傳單 會更容易入腦

要張葉虎單野放大
要貼多d野去連濃牆

剩係focus連儂牆已經唔夠

民間記者會係好好示範

希望和理非同文宣組有更強大攻勢

放映會好有效, 播"鏗鏘集：721元朗黑夜" 都好夠做

CCTVB cut左鏗鏘集後, 原來真係有深黃年長派仲未睇"鏗鏘集：721元朗黑夜".
唔識科技既人好多都只接收到CCTVB既資訊, 放映會係個好好既方法比中立睇清發生咩事, 令其他溫層既人知道

要擴大文宣範圍

民間記者會做得好
如果可以有埋d簡單flow chart, 簡單圖畫會更好

其實可以整 PowerPoint 整 Flow Chart

我諗起日本解釋白衫人啲圖解，好入屋

我有興趣幫手整 PowerPoint

推

大力一推

yes, 我就係諗緊差唔多野
因為我做job接觸得多先知依d野係最入屋

港共變陣，全方位爭取民意手段要全面進場

派傳單，放映會，連儂牆，記者會，air drop，長輩圖，網上文宣，電台phone-in各有各做

網上文宣除左連登仲要擴展到FB各大群組，BK，YouTube

脫離同溫層，不要圍爐取暖，係時候全面爭取民意

文宣組我地可以試下反駁一啲記者會既繆誤。我老豆ard 60歲問我咩係telegram，然後我話類似whatsapp咁囉，然後佢屌左出聲話班葉國謙嗰班人on9。即刻幫佢裝左連登app

好多我地覺得on9既野，上左年紀既人未必好清楚

全民升LV

跳出同溫層

不如文宣展開輔天蓋地既流言攻勢，例如黑犬迎接Fucking 幫， 俾埋門口人地入個種提供埋武器